美斯唔乞人憎

但佢啲fans就真係渣宰黎

樓豬走先 呢到有我頂住 佢地就快入黎

黑人憎既唔計(好似係)

渣宰呢個詞用得幾好

其實將個subject改做其他人都得
俾啲理據
唔好成為自己口中所講嘅渣宰
利申美斯迷

12碼唔計 tap in唔計
歐聯唔計 超級杯唔計 英超唔計
舉埋杯話人亞軍
但係計奧運

講得好！

得反美斯既人會咁講， 打稻草人

因為haters想反美斯都講唔出有咩可以反,要遷怒fans

唔係喎,你自己都出左個post話美斯罰球多過牙朗,點知比人踢爆淨係計西甲先多過

我無話乜柒都唔計喎ching , 係咪有誤會

確實係 唔似其他球星咁,fans又乞人憎,個球星本身都乞人憎,例如牙朗

其實係咪已經無欺迷駁到

sorry lo

係 c朗勁過美斯

無誠意

淨計西甲咪姐係唔計歐聯英超國家隊囉,仲兜

唔係黑人憎 係乞賤種憎遮
睇到美斯係咁虐待你地賤種蝗弱小心靈
望望廢柴屎朗波都唔識入
賤種蝗係自卑d既

堂堂歐聯12屆盟主
遠既唔講就算淨係計改制後都拎左6次
美斯出道之後都拎左3次
咁都要自卑咁其他球迷應該要抑鬱

sor9ry lo

小花carry細哨個次唔計？
on9 ？

渣宰 VS 賤種

🌵

收到風疤迷話計喎，牙朗歐國杯決賽傷出就唔計喇